要贏國際支持，就要將 #CHINAZI 呢個tag推到全世界都知。

Chinazi ,
china is the new nazi.
唔理咩都好，開親咩post都落 #CHINAZI呢個Tag

主攻:
twitter, reddit, fb, ig

新聞對香港打壓又好，
舊聞國內強拆流血驅趕又好，
新彊維吾爾族又好。

全部放上twitter reddit fb ig，
中國係新興民族主義國家，再加上我地揭露暴行屢屢，
國際自然會認定佢為新Nazi，唔會睇住佢座大。
到時聯合制裁中國，
滅黨有望

有創意我鍾意！ 推

一齊落手做

#chinazi

Push

開咩post,或者comment都落 chinazi

大家加油，仲有記住回覆要 Be humble ,唔好比人覺得我地係小粉紅，紅衛兵個啲垃圾野，要言之有物，用英文。

推!

認同，放多啲source